你不消滅這些滯台支那，以後他們就會消滅台灣人

你不消滅這些滯台支那，以後他們就會消滅台灣人

口號『消滅台獨』就跟以前『消滅萬惡共匪』一樣可笑；歷史告訴我們，只要國民黨要消滅的東西，反而會日漸強大！！

港台聯盟 ， 抵抗支那蠻夷